其實對共產黨黎講，死十億人都冇所謂

中國既經營模式係，用大量所謂中國人做單位，養自己既親信、士紳、軍隊，假如世道不景，要佢地犧牲廣大既民眾並沒有難度，40年前毛魔已經害死幾千萬人。

對於統治階級，13億人都只係牲畜數字，但為左愚民，佢地就用民族主義煽動，等畜生以為自己係人，但實際上出現統治危機時，中國黎個焦土犧牲10億人係不成問題

諗到呢樣真係幾心寒

但係真係講打仗，真心幫共匪既支那人可能一千萬都冇

支持
不過分返開中國同香港

共匪唔駛人幫手, 係用槍指住D支那人去擋子彈當炮灰就夠

當年中国打韓戰，中国好自豪可以同船堅炮利既美利堅打成平手
而事實係中国搵大量平民，包括老弱婦孺，當然仲有國民黨降兵，仲有軍人送上前線送死
美國見殺人太多，不忍先收手

所以先有人海戰術呢個字詞

中国人根本就係用來犧牲同送死

犧牲唔一定要上戰場嘅 買唔起食物餓死 畀核彈炸死 放啲難民過境對方唔養大屠殺殺死
(我好肯定印度, 緬甸會咁對付中國難民潮 ) 班共奴有幾十萬個方法犧牲

所以中国人最緊要人多
呢排先開放生育政策

洗佢地腦，要佢地愛国愛黨
質佢地飲地溝油，打毒疫苗、飲毒奶都無問題
點剝削同壓榨佢地都得
一有乜事就用民族主義動員佢地叫囂或者派佢地出國做間諜

而家好難有第二次上山下鄉文革，中共做既柒事好多人都知未必再上當，最多趕走低等人口